esd- usb還原

用左有資料既HDD 下載左win10救機後，個HDD變左esd-usb無晒資料，請問可唔可以還原資料出黎？二月既事，岩岩先發現到

冇back up?

無呀，小弟電腦白痴。停留左係win xp

2月到宜加個 hdd有 keep住用定只係放埋左一邊？

如果有 keep住用應該冇機會 recover到了。

如果冇 keep住用， 可以試下 data recovery software.
我以前有用過 easeus data recovery wizard. 可以用 free trial scan左入面有冇你想要嘅野再決定比唔比錢買。

easeus data recovery wizard
淘佬$20